DSE14分想入新傳系可以點算

suppose自己最盡15分
讀apl對新傳有興趣
有冇可能入浸大
做好最壞打算樹仁珠海
有冇浸大新傳ching可以問下

俾啲意見我啦
淆曬底咁呀

14分都入到u ？

清晨就開膠po

中大新傳揮手

BUcie新傳幫到你

珠海其實唔差

得15分入到私立大學已經係較好嘅情況
最壞情況係你15分都冇
如果真係有心就study leave 加油好過啦

新傳係咪好難搵工。。

講真依個分係得私立
新傳仲要未必收添
再唔係想讀ugc就經asso搏下

入到

有冇可能
Best five 15分都得

City asso